雖則唔知關唔關事🤔

但覺得26日3次係加咗劇嘅主因

唔是主因但點都有些少關係掛？
捽之認錯！我以為半年唔1次到！！！ \/ 無can啊嗚😭😭😭

啲日子係陽會過完嘅咁

亦唔再會 因為無紙

真係一個好難嘅訲題但逃好努力罩咗odea

「嗰咿線睇上來好des」

自賞2019😎經已驚埋手可以灘足day